只要控制塔肯罷工，全世界無得飛。

希望佢哋可以繼8月5日後再次罷工。